有冇人覺得楊冪把聲好難聽？

一首好歌比佢把聲破壞晒

筆筆獨唱好過啦

正常人會睇cctv?

佢嗰句“我老公呢”幾好聽呀

不要 不要
我有撈公

等一下～啊～
我有老公～我老公呢～啊～

a~~~禾有老公
A~~
A~

等一下

youtube來你盲嫁

屌你老母啦，cctv 係youtube 嘅官方channel 仲唔係cctv?

垃撚圾